屌左定右 全國健美賽冠亞軍

2019年FIT MODEL模特健體、形體錦標賽，暨107學年度全國中等學校健身形體錦標賽，今天在台北市立大學登場，來自花蓮的情侶檔蘇奇俊、蔡佩吟，分別參加男子形體及女子比基尼賽事，一舉奪下冠亞軍，蘇奇俊還獲全場冠中冠，讓台下觀眾直呼「這對情侶檔，太猛了！」
花蓮縣體育會健美委員會主委游國華表示，花蓮的健身風氣最近5年開始蓬勃發展，因陸續有連鎖健身房及中小型健身房進軍花蓮營業，也帶動花蓮年輕人運動健身風潮。
熱愛健身運動的游國華曾擔任過吉安警分局水源派出所長，因興趣志在培養及推廣花蓮健身運動成立健美委員，並取得國家級裁判資格。這次花蓮縣健美委員會共派出3名選手參賽，其中蘇奇俊與蔡佩吟兩人是情侶檔，都熱愛健身運動，喜歡泡在健身房運動，情侶檔一起練健美過程辛苦，但一舉拿下冠亞軍替花蓮爭光，辛苦努力終獲成果。

屌中
左右交俾你

樓主要哂左右 我辛苦啲要中間

我要門外黑衫個阿伯

一定係蘇奇俊

佢地應該未扑過野既

中間